大量狗車住中大

推

唔好信黑警會撤
一日學生未走都未安全
求全城出動救學生

好撚耐啦

癡撚線果然係講大話

圍魏救趙
新界南千祈唔好加緊攻！

cls

兵不厭詐

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1